［孜孜學習］打著紅旗，萬事安全

呢個紅盾確係堅

心諗如果人民日報影住1000萬香港人揮動紅旗佢地應該會打飛機打到中風

而且會讚嘆紅色義勇軍英勇殺死賣國黑警

可喜可賀

大家點解拒絕學習呀？

咦 係咪應該放學術台？

唔理
自推

突擊愛國愛黨小組 成立

講左好撚多次，你唔認都好，我地依家係同中國對抗，唔好舉紅旗！

推

保護咗先自己先啦
尤其係小隊呀

舉歐美旗換黎咁多關注，而家先黎想膠化件事？
全球都知道係意識形態之爭，本土抗爭者舉紅旗佢地會點諗？
再講班狗知本身警黑合作先唔做野，你成班遊行人士舉紅旗佢咪一樣開槍徒你

仲有攞住支旗，吸引愛國五毛眼球，借機煲大新聞

攞住紅旗去二坡坊唔好咩

其實我明國際上玩咗/緊嘅嘢

可惜係，人地有臥底，我地無

其實唔係要全場舉晒（反正佢影到得兩個都可以key1000萬出黎），係真遊擊時嘅掩眼法

推多兩嘢

示威時唔用呢招，咁可以其他位用嘅⋯

Btw 我都衝過但縮撚晒了，純粹想拋下磚引下肉啫⋯

大家自己諗諗